屌你老母連登搞咁撚多無聊野幾時整無廣告VIP版呀

屌你老母臭閪日日掛住數廣告錢數到變左弱智？

自製啦

用adblock = 高登打手
真心撐連狗既一定唔會用

從來不用

我次次幫襯佢老母都有俾tips
講幾句應該都ok

谷囝

一個月十幾萬，你會唔會整vip?

連狗

發覺連登d ads domain成日轉，好狡滑

唔係點賺錢

賺少啲？不了

連狗眼裡只有錢

系 推埋老母做雞

講得好！！

是但啦 有錢收就得

pish

買個Adblock 咪得囉

用adb=唔支持連囝啦

連囝係唔係會收唔到錢